沽蘋果！

6張180 LP 190531
求集氣

好 lc得

仲有十日, 未必跌得穿180
加上輸時間值,跌左有賺好走OR 鎖倉

jm9

好耶 賺左獲